# DAW DEMO GSD Buitrago

Esto es una DEMO sencilla de Cloud Functions de Google Cloud usando la api de administración de Contactos de Google Cloud

### Instrucciones ###

1º Crear un proyecto de firebase en <a href="https://console.firebase.google.com/?hl=es-419">Firebase Console</a></br>
2º Una vez creado el proyecto poner el id del proyecto en .firebaserc reemplazando el anterior</br>
3º Seguir estas instrucciones <a href="https://firebase.google.com/docs/cli?hl=es-419">Firebase CLI</a></br>
4º Cualquier duda consultar en Google o preguntarme


